人民日報—非洲豬瘟不會對人體有害，各國借豬瘟抹黑中國別有用心

你仆街啦，老納個場你都夠膽搞

希望多啲病豬送去香港

冇人話對人有害呀
不過全國豬瘟喎

有害豬瘟無害